我知我蠢, 有無手足識計三角形面積

幫幫手, 求步驟

18 x 12 /2

如果無估錯應該係216

上面個隻你sure喺直角?

呢個唔係等腰三角形咩

係

小學未畢業？

我真係唔識, 教我

屌 樓主引真心膠

tan45 點會3條邊唔同長度

有BUGS

不可能的三角形

上面點會係直角

此post已完

上面直角既話 下面條邊一定唔係18

可能樓主做緊non Euclidean geometry

呢科嘢 major maths 都唔一定要讀喎

wrong question

底除高乘2

講真，都幾難，唔識做正常

最頂不是直角
9^2+12^2=15^2

比左咁多條件都唔識做
死左去算數

咁你計個ans出來, 撚下我囉

死假膠
以為咁樣可以fake到人？
摺埋啦